[Cantopop] 陳詠謙 為何亂作份詞

求其地塞一堆詞 不講意思
並無自知 仍舊欠點新意
為何「自己肯煮飯」亦能化做詞

詞人修養愈單薄 愈難寫得像文學
為何都不大懂得努力寫好隻歌
問誰惦記霑叔 迴響會傳歷萬國
Cantopop Cantopop
願會由高手出手再上殿堂

你都唔係好佢幾多

其實係一兩句有問題
整體未去到好差

ching sick ball
我都知有改善空間

啲人下下都搵林夕比
作唔到好似有心人、約定等等哩啲級數都唔撚合格 就係廢

愈難寫得似文學 好似啱音啲
利申 唔識

陪我屌 陪我屌鳩廢柒發夢全部膠歌

「像」拗音
「似」啱音

字花
也許明天會花開遍地枯萎

在月台上等你
等 等一朵花會開

龍舌蘭
還在等花開